Cyberpunk 2077 Night City Wire 第2集

直播link:

記得在8月11日凌晨0:00前往 觀看「夜城快報」第二部！我們將分享遊戲內角色的背景與各種細節、展示遊戲中的神兵利器。以及討論知名團體「Refused」在遊戲中化身為「武士」樂團的幕後花絮！ #Cyberpunk2077

陣間12點

第1集post

留名等人入黎屌gameplay屌畫面屌劇情屌間廠屌太多人期待

期待得呢隻game都玩過Witcher對CDPR有信心
入黎屌都唔會改變心意

lm

新畫面

留名聽朝睇

有冇可能進度良好,提早幾星期出

twitter有個倒數ac @CP2077Countdown
之前2次去到91日就有delay公告
宜家仲有10日就又去到91日

1個鐘

YouTube點解唔喺自己頻道播

描撚準備

好期待較到女主角條賓周30米長

開波

啲音樂

三條LIFE PATHS, 有撚排玩

應該會揀street kids先

諗緊揀邊條life path

奇洛李維斯

點解要揀 一定3條都玩哂

CHAT ROOM好似麻麻地呢隊BAND

諗緊玩邊條先

smart gun鳩射都中

武士刀

weapons

LM

murder simulator

都唔知有冇命等到11月玩

完

好撚正

有新gameplay
唔係直播入面既

sor得頭一小段先係

官方仲未upload條片

救命...仲有三個月...

發覺連登真係無人討論下個life path
我應該會玩nomad先 因為本身都對夜城無認識 用返nomad應該最適合自己
Btw佢d槍支支都好靚
唔知買果陣可唔可以比到John wick果種feel
而唔係好似gta咁買哂係個輪盤任揀

比起槍其實更期待螳螂刀 猩猩臂 內置導彈呢類改裝野
螳螂臂夠型但猩猩臂就比到人超人既感覺
導彈直頭有d Ironman feel
依家講黎講去都係得呢三樣 希望出到黎唔好得咁少
係既話會勁失望

人體改造呢d如果多d款就正

即係Keanu Reeves 淨係做Silverhand 個model

Voice acting都係佢
係唱歌搵Refused

槍同近戰都淨係show左幾樣
真係得咁多就仆街
應該唔會嘅

連登app lag機

你睇John wick係咪會話Keane reeves淨係做John wick個演員

咁都好啲

咁又係

我覺得揀街童鄉下仔定社畜都冇乜所謂
我又唔信佢唔同背景都有獨立既唔同主線結局
最多咪過程有啲唔同and影響啲NPC關係同生死

本設計集咁快賣晒

我7月中訂左
冇貨會遲啲到

鄉下仔條線游山玩水風格 farcry系列
街童條線就傳統gta風格
社畜就行科幻路線
唔知個選項影響深唔深遠呢

不要低估CDPR, 癲起上黎隨時真係三條PATHS三個獨立故事

一定揀鄉下仔

你肯定每條線後面無大選項改到你後面劇情體無原膚?
每條線都要玩幾次先再准你玩其他線

之前睇過youtube 有人留言個comment 講得好好，佢會用Nomad 作為起始探索，由外到內，反正到最後大家三條path 都會玩。

反而我唔鍾意輪盤設計，固定帶三枝or 兩枝已經多夠過癮

加上仲有改裝義肢 分分鍾可以玩到one punch man 咁

鏡子商人

有冇人覺得啲正體中文字幕好hea
‘Hey V, I have a job for you’
‘V 有工作’

對社畜都好有興趣 符合返現實 同埋唔多game有咁既設定 街童應該最少人揀 太多game都係呢種角色設定

預左n周目玩晒佢
不過應該會揀nomad先
牛屎佬入城

把武士刀真係型到喊

Nomad x2 ， 一開始就係城入面會冇左個震撼

仲有5日 我估再delay 因為PS5 delay

屌唔好呀
PC出先啦

仲有4日

遊戲最後希望 無得唔期待

仲有4日做咩

應該係仲有3日

仲有3日先啱
倒數91日

之前2次delay都係倒數91日嗰陣公佈

有新野出？

聽日鬼佬時間就係倒數91日

琴日喺reddit見到呢個post嗰陣嚇親

上次delay個tweet係12點出

我屌 嚇撚死我

79日

其實唔太鐘意佢咁樣吱牙膏講內容
直接出gameplay比大家自己留意細節好過

似係唔想透露太多內容
見佢咁多條trailer/gameplay都係維持係game開頭嗰個任務

不過都想知更多隻game係點

佢講得太清晰反而令人覺得有Ｄ厭
寧願佢隔唔中放下trailer,好過咁樣係到針對一個topic講d得層皮既野
例如個咩超夢,我覺得又冇咩特別,佢又勁詳細係到解釋
d武器我想知多d,佢又講得幾把

利申佢出第三集我都係會照睇,但反而冇當初咁期待

Night City Wire日本版
聽下日本配音都正

出未呀屌你老母

利申:比左4舊水坐左係度

RTXon

到時換咗3080先玩

Tools of Destruction首歌

原來隻game開發費用高達1億歐元

第三集

香港時間19號00:00

咁快第3集
第2集好似先1個月前
第1集就成2個月前

應該有更多集
出得越多=佢地越有信心準時出game

以為十月出第3集
之後就等出game

聽晚12點

樓主會開新post嗎？

會
陣間開